點解奧巴美揚咁無用?

因為佢係快槍手
(跑得好快的阿仙奴球員)

因為教練廢

入左波啦